# Analyse de l'activité Turtle

## Objectifs

## Pré-requis à cette activité

- Définition du pixel

## Durée de l'activité

## Exercices cibles

## Description du déroulement de l'activité

## Anticipation des difficultés des élèves

## Gestion de l'hétérogénéïté